覺唔覺雀仔奴性好重

呢幾日晚晚3點9先上床訓
D雀仔日日都咁準時3點9就開始叫

覺

同意，而加都聽到幾隻雀仔係到叫

隻春叫鳥

點訓到，好撚嘈呀

依家叫緊

好撚嘈

咁你靜啦

咁咪乖囉

原來全香港啲雀都係同一個時間起身

未叫喎